灣仔區議員鄭其建搞咩

明明泛民，搞咩，做區議員表態和議都唔肯

佢唔係泛民咩，比人收編左?1

kenny佢恐怕唔得係做乜姐
佢DAB架喎 唔join咪唔join囉

懶係中間？

但個立場